身份證上面印住***AZ先係香港人！

啲5毛狗肯撚定係AX啦屌你老母

R字頭呢？

符號 說明
*** 持證人年齡為18歲或以上及有資格申領香港特別行政區回港證
* 持證人年齡為11歲至17歲及有資格申領香港特別行政區回港證
A 持證人擁有香港居留權
C 持證人登記領證時在香港的居留受到入境事務處處長的限制
R 持證人擁有香港入境權
U 持證人登記領證時在香港的居留不受入境事務處處長的限制
Z 持證人報稱在香港出生
X 持證人報稱在內地出生
W 持證人報稱在澳門出生
O 持證人報稱在其他國家或地區出生
B 持證人所報稱的出生日期或地點自首次登記以後，曾作出更改
N 持證人所報稱的姓名自首次登記以後，曾作出更改

AW

兩個英文

***AZN 又算唔算香港人?

AO

唔少人18歲後加英文名/ 改運改名/ 父母再婚改姓

你呢個表作左幾耐

咁又點阿 你咁窮 算把啦
香港人身份根本唔值錢

你做左腥康趕人幾耐？

我ABNO

AX

但我係香港人

我Y喎，冇嘅？

窮得只剩下身分證